珉娥28歲生日快樂！ 經紀公司更新近況⋯點開照片有洋蔥

南韓女團AOA前成員珉娥在7月時，自爆在團體內遭到成員霸凌、父親過世時被關在衣櫃等，還在Instagram上傳怵目驚心的割腕照，讓大批粉絲相當擔心，所幸她目前乖乖接受心理治療，生活漸漸回歸正軌，21日正值她的28歲生日，經紀公司上傳了多張照片，引起大批網友討論。

▲珉娥目前正接受心理治療，慢慢恢復生活。（圖／翻攝珉娥IG）

珉娥在自爆遭AOA隊友霸凌且曾多次試圖自殺後，為了專注於心理治療，將Instagram關閉，21日正值她28歲的生日，經紀公司「Woori Actors」也替她更新了近況，貼出一系列照片寫下「真的非常感謝，這麼疼愛（珉娥），這些禮物我們會好好轉交給她的」。

▲珉娥在21日度過生日，粉絲紛紛寄禮物到公司給她。（圖／翻攝Woori Actors IG）

然而，在「Woori Actors」上傳的照片中，可以看出有許多歌迷製作了禮物，要一起慶祝珉娥的28歲生日，其中一張特別製作的蛋糕上，有翻糖製作的珉娥人偶，旁邊寫下「不管什麼時候，永遠在這裡陪伴妳」，短短一行生日訊息就讓許多網友紅了眼眶，紛紛留言表示「希望珉娥接下來的日子都可以好好的」、「珉娥生日快樂，一定要幸福喔！」

▲粉絲製作生日蛋糕，旁邊給珉娥的訊息藏洋蔥。（圖／翻攝Woori Actors IG）

欺凌妹正仆街

佢憔悴左好多 希望佢快啲好返 提起精神

斯凌妹做乜唔入嚟講幾句